萊夫特維奇一直想聽真正的演出，因為他可以想象阿里烏斯所說的那樣。 拜倫·萊夫特維奇是海盜隊教練組中冉冉升起的新星，展示了多樣性的力量 
 我們可以通過繪製處於任何給定的5個百分點範圍內的縣的百分比來可視化2020年的結果。 那些按土地面積劃分的誤導性總統選舉結果的大地圖越來越糟糕了 
 通過點擊一個按鈕，他們可以看到如果你每月多支付20美元或50美元會發生什麼。 查理推出了一款手機應用程序，可以“遊戲化”擺脫債務 
 當地分店的名字是“水晶”，這是一個很難想象的概念。 畫廊:沉浸式展覽探索藍色的仙境，馬克·詹金斯，2021年1月22日，華盛頓郵報 
 這張地圖顯示了從1月1日到1月14日每個縣的民調平均值。 你的鄰居想要接種疫苗嗎? Karen Hao, 2021年1月16日，MIT科技評論 
 所以，他可以訪問他的整個時間線，這取決於可視化器以某種可能的方式來可視化它。 尼爾·德格拉斯·泰森分解《星際穿越》:黑洞、時間膨脹和巨大的波馬洛·斯特恩| 2014年11月11日|每日野獸 
 你必須想象所有的碎片是什麼，並確保你找到了它們。 《超越》導演沃利·菲斯特如何成為克里斯托弗·諾蘭的秘密武器 
 對於那些需要想象這一點的人，想想漢堡油脂堵塞下水道的方式。 看奧運會時避免“索契腸子”的6種方法|詹娜·a·貝爾| 2014年2月12日|每日野獸 
 他說得越多，就有越多的贊助商和粉絲能夠想象克雷和利斯頓的比賽。 蘭德·保羅用性感的莫妮卡·萊溫斯基演講拉攏選民邁克爾·托馬斯基| 2014年2月12日 
 它能幫助你在做之前想象這道菜，它能幫助你處理日常的過程，它能幫助你把它組合在一起。 elBulli背後的天才:Ferran Adria揭示他的創作過程|Ann Binlot | 2014年1月29日|每日野獸 
 蘭姆可以想象他把外套掛在衣架上，小心翼翼地在上面疊一條圍巾。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 休斯頓一整天都在想著它，夢見它，試圖把它想象出來——鐵路與山上的積雪搏鬥。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀 
 他們都在幹什麼，那些她能清楚地想象出來的人群? 夢幻海灘|H。 德維爾Stacpoole 
 他試著想象他要去的那個星球，但腦子裡卻沒有任何圖畫。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 在她的腦海裡，她可以想象出白班警衛在掃視擠在一起的船員時揚起的眉毛。 不可思議，羅傑·菲利普斯·格雷厄姆